原來連仔比人起左底，背後原來咁大件事！

護主犬 唔好急急腳出黎屌我住
睇埋先

原來起個連登 可能係早有預謀既大龍鳳？

入面有位巴打清楚整合晒

想再清楚d自己過去睇

見成個論都冇咩人討論同唔了解件事

比人大家了解下搞清楚件事

廢事大家可能比人利用左仲懞盛盛

高登上唔到，不了

利用?我有咩損失?

咁其實係咪肯定左, 連登與支共無任何關係?

iProA就肯定係建制組織

同問

佢又無問我地資料

其實真係好on9 唔講以為你投資左十幾個係連登

俾人利用一定會有損失？俾人煽動嘅利用喎

點解仲有人唔明，其實連登有無預謀根本wfc
好多人都係頂唔順高登個環境先走
你起底，搵到咩陰謀都無用
邊到好，user就會去邊到
我係上forum，唔係賣身
邊到好就轉，佢做過咩wfc

算啦 依家講咩都冇用 有人一開始扮哂幫大家個刻已經好鬼

錢點都俾人賺
點解要俾高登賺而唔俾連登賺

其實商業社會, 只要無犯法, 無違返合約, 基本上就係無問題

又唔係賣身, 又唔係黑幫社團關係

唔明另開一個FORUM有乜問題

紅登咁勁, 可以去撬DISCUSS, UWANTS, BABYKINGDOM既人架
佢又唔做?

根本商業社會, 幫趁邊個就係消費者 / 用戶既決定囉

點會冇啊
Discuss uwants班五毛咪過晒去囉

我上黎睇post吹水姐 揀老婆咩

你地當連仔唔係當你地狗咁撚咩
睇左成件事先喇

紅字

昨晚又有人講哩啲, R爆頭都唔明有咩問題

點睇啊高登咁撚慢

都同佢冇乜接觸

Joe就唔同啦 心情好或者唔好都會隨便bam人

俾佢無理bam 9我地仲返去??真係得傻仔先會返去

咩事要起佢底？

起左又點? 見到真人你班高登夠膽咬人咩

本身都禁撚左入去想睇下咩事
啊屌你老母 load 成分鐘都未撚load 到點睇呀
高登不了

早洩整個咁嘅戇鳩app出嚟 點撚樣用呀
2017年啦 仲forum1 forum2

雖然連登仔普遍比較戇鳩 一堆戇鳩賭波Post 仲有班感情台5P不斷叫春

俾人煽動又點，警察會捉我?
同埋當我哋冇分析能力?

選舉時間又到
之前就可以係人流集中既紅登製造輿論姐
依加突然殺出個連登
紅登大量五毛ac無用武之地
紅登唯有出此下策

唔係早洩on9邊有人咁得閒走丫

盲目的恐怖

來龍去脈都唔睇就撐左先

有個陰濕admin管住你有你isp email

真係幫到大家喎

呢個陰謀論仲合理

你講joe

你成日鬧佢佢都冇bam你啦
你仲可以係2016年12月24日偷偷返過去叫春添

牙joe致力保障會員私隱

咁就讓高登停留喺2016年12月24日啦

呢一日已經過去 我唔會返去了

你係lihkg創立個時即係11月既時候你都話唔會去高登啦
係12月咪又係照去
你宜家話唔返
難保你下個月都係照上高登叫春

用邊個壇係各位既自由
不過好多人唔清楚件事

希望各位了解先再屌我

睇黎睇去就係HKG+同lihkg有合作

請問咁有咩問題??

咁你一定唔知點解有依到

早洩唔迫死人就冇lihkg

BTW想唱9人就直接啲啦, 有屁就放

原本想入去睇吓 但係load唔到

我都想了解成件事係點

但一路睇一路彈返頁首，load又load得慢
叫人點睇

唔講以為連巴夾我地班巴打過黎

先唔講幫邊一面
如果有實力 我諗冇人會走掛

係高登我都有幾十個post屌早洩
但原來依件事背後咁重陰謀
隨時有心做場大龍鳳
咁作為過檔個堆都應該要知道

可唔可以貼過黎 上唔到

屌你老母 iProA

共產黨打到黎

呢個當然 我都冇叫人番高登
不過呢件事各位有過檔既巴絲都應該要知
唔係一直盲撐

高登一邊話少人高質d
一邊又咬住lihkg 唔放 成個怨婦咁
分左手 又要stalk 住人
人地做得好 自己條氣就唔順

其實好多人唔抵得比個濕鳩ive 仔搵咁多錢
所以要好似坤哥咁一野打番佢落去就岩

係咪近排啲廣告商迫紅登交數呀
咁多post係咁叫人過去睇野

高登與其搵打手周圍抹黑

不如駛錢搞班有用既人搞好自己個app先啦

上高登？不了。

咁講啦, 咩陰謀 咩大龍鳳

come on

Btw,死返去幫joe舔鞋底啦

成日話我打手 依邊一開我就用到依家
屌我個班人真係唔知有幾多個仲遲過我用

可能有人有心搞分化 作為過檔好應該了解
不過到依邊先有ac既新會然 可以慳返

其實當時成件事都好怪，高登話plus違反條款，偏離左最初原意，印象中plus好似無回應過
有錯請指出

高登冇人上㗎喇

咁你捨得講有咩驚天大陰謀未???

高登link，不了
一係貼過黎，一係整個打包doc

佢俾人起底關我撚事咩
起碼佢唔會好似你主人咁出賣會員資料
高登 wfc？

自己睇唔得 唔洗咁懶呀 禁入去追post

要咁樣做呃人clickrate
而家完全冇興趣入hkgolden, 一係貼過黎, 一係收皮

有違反合約咪告人囉

BTW我唔理解高登憑咩唔同人合作,但又可以唔俾人同其他人合作咁著數, 除非侵權

講未 等緊

代表牙joe多謝樓主
一早就過黎做臥底

蔣公既資料係有人扮比料呃佢比
可以睇番佢澄清post

唔想益高登click Rate 囉,

屌你係想唱鳩人就爽快啲啦

load左三分鐘都睇唔到有野喎

連登根本就係好似摩西帶人離開充滿五毛既埃及一樣

同脫北根本無分別

有嘢喺度講啦！你俾條舊登link我上？不了！

成班內文未睇就屌左先又問肯講未
唔好盲到咁喇

大規模移民連登

同海尼森帶人逃離銀河帝國, 建立自由行星同盟 無分別

咁你知唔知高登慢到上唔到啊？

連尼住啲童子軍呢
成個post講啲野9唔搭8既

笑撚死人 睇黎高登真係冇人上 要用埋啲好似成人台share sexbar個條link嘅方法引人入去刷流量

上唔到高登啊樓主
肯係呢度講未？
都成三頁啦

你點唱都冇用
根本冇人會CARE

成件事點解會有LIHKG
就係因為你JOE戇撚鳩
就係因為你睇少你班高登巴打, 當佢地係狗, 睇死佢地冇高登, 仲邊有FORUM上

SOR 9 LY
你錯撚晒

一次不忠, 百次不用

是但啦 你叫早洩整個好啲嘅app先再講

咁撚慢 你又唔貼埋過黎

最巧合既係
時機岩岩好係確認有其他人入閘就來料
當年選舉咩情況咩結果大家都知

根本無人想禁高登link

佢地鐘意細蚊仔咁圍爐屌admin咪由佢地屌 冇人理嘅感覺真係好慘

屌

誰有空去理會

佢鳩up咁耐都係想叫人返過去追post
如果真心想討論成件事點解唔就咁post
高登個post有版權啊？

唉又點啊，借連仔上位

高電 女夜鬼單野
加埋lihkg成立初期
有前高登內部員工
爆左林生啲野

你叫我相信歷史 定係信你啲戇鳩陰毛論

再講 上網啫 你班友上到當返工咁
忠精不二 奴性太重 定係有出糧比你

邊一邊user friendly 邊一邊run得好
咪用邊度

時代唔同
Smart phone 係主流
宜家先返轉頭R返啲會然
司馬蕉之心
後知後覺仲賴鳩人搶你飯碗

lihkg做得差自然又會有另一個app取代
市場就係有競爭力先有進步
不變嘅係文化
會變嘅只有載體
那兒來咁多陰毛論

講左唔益高登

你唔係諗住咁幫高登谷click rate 呀

D手法同雨革果排一撚樣
又係話咩咩大台同黑警私通出賣示威者呀
邊個邊個私吞物資乜乜柒柒咁
總之就陰毛論滿天飛
個手法一路係舊登用到反本文青果陣都係同一套路
總之少少野就講到背後有驚天大陰謀咁

不過呢，過得黎連登既都係果陣頂唔撚順你班五毛/熱城普打手既user
所以唔好再on99咁以為呢招係度有用喇，ok?

其實我都想知發生咩事，但條link入唔到喎

高登

contact farm

以你邏緝起新野就係利用

咁呢行係咪唔可以競爭???

起膠登果陣撈唔起又唔見D撚樣咁講喎

自己怕競爭就話人利用你

都唔怕笑死人

睇完內文都唔知起底有乜意思
同達哥唔俾開donate sub一樣
班傻西又係唔抵得有人發達
俾錢個亂9ban人網速垃圾嘅林生賺就得
就唔可以俾一個開新開 更好平台嘅lihk賺
可況廣告錢又唔係我俾
我做乜唔上一個更好嘅連登
要上舊登？要撐早洩？

呢個推論好合理

依家紅登既五毛數量多到嚇死人

印證左五毛既潛伏, 隨時想發動左右思想

睇完 唔明 姐係點? 連仔一早有預謀撬人過檔?

咁都叫撬 唔諗下果邊咁多年發生過咩事

算吧啦
如果紅登係好既
你撬得走工作人員都撬唔走用戶
事實上紅登五毛多都嚇死人
所以先走

當故仔係幾好睇既

連尼住望遠佢地去左邊

今次又可以block一堆會員
耳根清淨

扲d公開資料出黎就話起左人底

唔講我以為呢到個個人都有票

格緊劍所以唔理果邊既狗？

係得高登先有咁多第三方平台

你都幾落力，個個台都post
不過你高登掂d 人點會走丫
個網慢到閪咁
d management 又串柒柒咁
好啦而家衰撚左就懶親民，開口埋口各位巴絲打 我地會努力改善
屌你老母閪以前眼尾都唔撚望下
食屎啦林早洩

我係連豬

So?

拿
呢件十卜ching好明顯就係其中一個
如果輿論冇用
咁當年就唔會咁多人唱好689啦
你唔係仲以為輿論冇用下話？
你地班五毛既行動已經幫我証明左我講中左啦

其實如果唔係早洩唔比hkg+做都唔會搞咁多野啦 明明係早洩自己攞黎衰 起左人底有乜用姐 得個知字

明明係早洩自己做D白痴野趕客又話人有陰謀

家陣係咪阿連生捉住早洩隻手做自殺野先

有競爭有進步係D唔係好理性嘅膠人眼中應該好難明

高登折墮到要喺lihkg po link 扼click

冇lihkg高登會有新介面？

唔明佢話講咩大話
無喇喇起黎做咩

又係典型港豬諗法, 邊個賺錢就屌邊個

淨係sms注冊單野都已經夠人脫紅登啦

憎人富貴

hkg同linhkg咩關係
有冇佢股份都唔關我事

都開左幾個月壇 都唔知仲有乜好嘈
你唔鍾意咪走囉
就算連登係早有預謀咁又點先
咁你想我地講啲咩？
咪撚咁小學雞搞咁多小動作又唔知想點啦
高登自己都話依家高質左又唔想我地番去
我地又唔會因爲你呢啲野唔上呢到
慳番啖氣咪眼紅連仔依家搵得多啦

如果有陰謀，咁早洩應該都係共犯，一齊做大龍鳳
根本成件事一隻手掌拍唔響

喂 樓主去左邊
得你上到條link 渣
幾時貼過黎啊

我都係咁諗
叫人去睇紅登
順便幫佢增加clickrate

個 ser 到而家都係咁
一多人就收皮。你地都係自己返去圍爐啦

成日話利用 同港共一撚樣
就算俾人利用推動佔中反共又點
大家只係做想做既事

打手應該放緊lunch
你等兩點再返黎搵佢啦

班高登仔做咩咬住人唔放
慢到仆街既高登一早應該摺柒佢啦
仲係度獻世

成件事根本好撚簡單
早洩同第三app傾唔掂價錢
想自己搵多d錢就cut撚左HKG+
但之後又估唔到連登出現
眼紅d人過哂去
佢自己個高登人流跌到仆街
咪諗辦法派d狗過去哩度吠

完

登記公司名有乜撚野問題其實？
我睇撚左幾日都係唔撚明起連尼住底係咩動機
有無高手解說一下

吠都無人返
索性喺度po link 扼click
諗起之前喺高登講lihkg 都即比人ban

喺咁大件事就post過嚟啦
唔通爸絲笑babycondom啲嘢，就咁貼條link就算啊
更何況，而家我哋用得舒舒服服，我理得佢點賺錢。
若果佢有日好似早洩咁on9，我哋咪再開新壇囉。
當初喺紅燈垃圾加上早洩管理無方我哋先至走，有無lihk只喺遲早嘅事。

load唔到點了解吖

不過紅燈睇嚟好唔掂，冇乜人流唯有過嚟chur

鄰居黎架

無咩動機架

純威威私怨咁囉

之後好似D支那人精神勝利法咁當自己嬴左咁囉

根本呢D所謂陰謀就多餘

膠登夠2006年已經存在緊啦

唔通我又話613係膠登admin嘅陰謀想自立門戶咩

諗野唔經邏緝係咁架啦

睇完 唔覺有問題
繼續留係連登嘅 唔會返返高登

關我撚事

成件事起因為林生....
如果早洩哥同連登有關先係花生喎

似佢自己有問題多啲喎

屌佢copy and paste黎呢到有幾難

睇左第一頁，唔係好明，睇到連尼住係重開公司，咁又點？？？有咩唔見得光？耶撚唔係問題，我地只討厭個d係咁叫人入教會日撚日都逼人講耶穌個種人。
麻煩樓主比個tldr版解釋清楚，第一頁load左好耐，無心機等佢load第二頁第三頁

傾咩唔掂價錢
想傾個時已經俾連狗買左啦
睇返會員大會live啦

十卜ching一早block左好耐

起因係hkg+違反條款先
牙joe先ban佢
你就講到牙joe做主動搞事果個咁

Show Blocked User - 派膠小新

利用黎做咩？打柒紅燈？
唔駛煽啦掛

load到入去時事台
發現除左洪大將索尼飯JesusChrist
等等一眾立會熱狗敗選後日日吠既user外，全部名都唔識，又殘體無人捉，
又講野成個支那仔咁
真係得番班熱狗同五毛圍爐

屌你老母！我都想知來龍去脈但我load左5分鐘都開唔撚到
點睇啊？話人地點點點點點
你又唔諗下高登自己本身就有問題
慢又慢過人 又專制 唔鐘意就bam 9人
自論自由都冇啊！

你高登係做得好啊 自然冇人走啦！
乜野都指責左人地先 又唔好好反省下
今時今日落得如此田地佢自己都有責任架
講到成個世界迫害佢咁撚樣

而家咪你個牙joe賺晒
各取所需, 牙joe一統漿糊, 呢位十卜清快D 回頭是岸, 唔好成日溜連lihkg

咁俾方丈ban左
就唔可以另起論壇嫁？

商業社會, 叫價太盡結果人地賣俾另一個,有咩問題

林早洩唔係咁後知後覺
就唔會搞到而家咁
商場你買我賣有咩問題
邊有話想買時俾人買左
不如話林早洩無料到

咪玩啦
an版高登lihk係俾joe受權用
之後又派條成日斷線一時又上唔到嘅api lihk用
先開始有人不滿
到iphone唯一一個高登app都冇埋 咪多人過黎
唔過黎唔通用垃圾高登app?
嗰邊仲要郁d就ban

起因係曾健超淋水先
班差佬先打鳩佢
你就講到班差佬做主動搞事嗰個咁

係hkg+同jdaily合作搵錢呀

唔識字
乜撚野叫 叫價太盡呀
係未撚開價已經話賣左俾人呀

高登轉左https, 加番個s 會快啲

當人人屌屌緊政府唔理Uber呢D野果陣，仲有人咁睇競爭其實幾搞笑

仲要人地開論壇根本無犯法

ok, 咁商業社會,自己慢結果人地賣俾另一個,有咩問題

仲有HKG+一直有主動揾高登傾, 早洩自己耍鳩人先架

咪話林早洩廢囉
後知後覺
而家先請人想做返起紅登
可惜太遲了

on9違反條款ban鳩你係跟正合約條款做
你用濫用私刑d犯法野黎做比喻係咪on9?

睇完成個po都唔知邊件大事

俾你ban 完揾人開另一檔, 有咩問題

因就係早洩迫走班人。
果就係hkg+同lihkg 整左個新既討論區比人
無因就無果 有咩陰謀？

你斷人衣食
班打手咪咬你囉

問題係講到牙joe係衰人咁
明明係有人違反條款在先

個大龍鳳一定係早洩同連巴攪出黎

你有本事咪告人囉

load 到訓L著左

違法定想賺錢

告乜鳩呀
牙joe咪ban左佢囉
但連狗plus狗講到唔關佢地事
係牙joe逼死佢地咁
係到扮可憐
好撚陰濕

我都想睇

但條死人link用電話開跳黎跳去

你有心嘅就係到講咩事啦

煽動? 高登個邊好似仲激動喎

呢d野去返高登講啦

"但連狗plus狗講到唔關佢地事
係阿joe逼死佢地咁
係到扮可憐"

source??
哩啲係你對佢地說話既主觀解讀,佢原本說法係點先

BTW牙你老母

觀點與角度唔同。你有你覺得陰濕 我有我覺得佢偉大。點解唔認同你地。就變做護主犬？ 定係你想洗人腦

1. 違反條款=/=違法

2.就算想賺錢, 有咩問題?

想賺多d錢所以加條款？

講到D人好似可憐邊個邊個先走咁會唔會膚淺左D???

我就對兩邊都無感情

但你要諗下一路以來早洩點對D會員先

你講到咁慘點解又多數人都唔可憐早洩???

到底背後有咩事呢？
其實早洩自己攞黎
當初唔ban plus仔又或者同plus仔合作咪唔洗搞到依家咁
仲要果時亂鳩咁ban人 依家抵撚死啦

wfc
關我撚事咩
最緊要個科林又快又方便
高登做到勁過連登我唔介意返去
做唔到唔該收皮

最終boss仲唔係早洩

係呀 連登好危險呀
死返高登囉

係咪連尼住派人滲入高登叫呀joe唔好整app呀？

細路哥唔啱㗎啦

就好似d廢老咁 立場唔一樣 就話我地比人洗左腦

打手返高登無人理
自己同自己講
如果唔係佢地點解要黎嘈

仲叫埋牙joe鳩bam人㖭

on9高登狗

睇你老母咩高登死狗
叫你隻林早泄整好個server先喇臭西

個個陰謀論專家， 完全斷鳩估， 服撚咗佢哋

唔理佢, 總之有個好用 IPHONE 討論區 APP 用就用佢.

本是同根生

最搞笑係連一個完整少少既陰毛論都無
相反林方丈加入iProA，同共慘黨勾結，出賣高登會員私隱，任由五毛/配合中聯辦行動就證據確鑿
講開陰毛論，唔知大家有無記憶。高登既SMS 會員政策，去到15年6月突然取消，咁岩果時正值政改表決前夕，點解會咁岩呢?

咪玩啦 就算兩舊都係屎 林早洩都係最撚臭果舊 咪繼續慢慢陰毛論囉

下句係咩

呢邊好似無咩人想理佢地

係有班友過黎貼link呃click rate搵交嗌

成件事冇講過林早洩係唔低死
如果佢係肯係聽民意 唔會比人有位入
重點係分裂高登件事係疑似有人一早有預謀
為左錢搶人流
但當初講到幾為巴絲？ 仲要講清楚hkg+ lihkg冇關係

商業競爭係好事

為錢同為巴絲唔係二元對立
開連登係兩全其美嘅解決方法

請問佢地有咩行為分裂高登

有"預謀"俾人ban 就自立門戶 同 分裂高登係兩件事

前者好合理

佢地幾時講過"hkg+ lihkg冇關係"???source???

老老豆豆, 就算隱暪, 佢地唔係上市, 有咩人會受傷害, 有咩大問題??

舊錢你有份嫁？
睇得仲重過早洩
自己做唔掂唔俾人另起爐灶嘅
收皮啦打手

又話同連尼住係鄰居
有咩行過去同佢講
唔好係唔係都開垃圾post俾人屌

[black][/black]打手全家死於癌症 我同你地班仆街講 就算唔撚上lihk 我都唔撚會上高登 你地拎番d時間約你老母d愛滋吧啦

醫*

同感

之前成個689咁臭串

賺錢有咩問題，租server 唔駛錢？
寫網頁唔駛力?

你要明白 高登依家慘過狗
有咩抹黑招唔會出

所有野都免費服務架嘛 仲可以瘋狂投訴

上個討論區理撚得你佢係咩料，邊個app 方便同個forum 運作正常就去邊到架啦，屌你，你高登係咁撚好既點會成村人走哂呀

不嬲都係

係有班感性泛濫嘅鍾意護主

以前就人人叫佢早洩，依家就叫佢joe
收左幾多錢啫，咁好口既

舊登疾撚到呢
Load就load到喇 不過每隔三四條comment 就一個廣告 網頁又虧 睇條毛咩 早逝係咪等錢駛到咁

碌一頁同個畫面可以有兩個廣告 仲衰過以前 話唔係呃click rate都冇人信啦

呀joe開post幾百正評
心照喇
果邊話連登似香討
好似高登仲似香討喎
五毛軍隊壟斷成個時事台

關我撚事咩
佢開公司 借垃圾早洩上位 咪佢叻仔
人地比到好既體驗我咪得囉
知唔知自己點解要走過黎連登啊？

點解仲有呢類post, 高登仔又唔想連仔翻去，連仔又唔想翻高登

淨係sms單野都一早搞到變晒質啦 本身已經退緊步

唔講仲以為依到係邪教
當正連尼住係神
唔可以有異見人士同質疑
只可以有支持
有幾多個係有睇完先屌 覆埋d垃圾回覆
睇完咪解答到你囉

哂鳩氣啦高登
唔上呢到都唔會返高登
仲有班留守係高登自命清高嘅高登仔會屌走啲人
牙joe叫高登仔唔好倒你米先啦

冇叫過人番高登 都可以成堆針到依點有幾十個回覆

分裂高登件事？
如果林早洩做得好既話有人會入到佢？ 因果關係都未搞清楚
Lihkg開果陣一早講左plus仔比左部份code佢啦 點會話無關係
做打手都比d質素啦

關我撚事？
乖狗返林早洩到 乖

所以呢？
早洩自己比位人入 抵死啦
連巴佢哋又成功 我地又有得開心用
又可以睇住早洩柒下柒下
who fucking care
啲重點 都唔覺得有幾重要
認清自己走既原因啦

你呢d咪垃圾回覆
內容毫無營養
講早連尼住係點既人根本wfc
佢提供到一個平台比大家 大家又受咪得
我無支持連尼住 只係唔鐘意垃圾高登

講真*

WFC

Load極都入唔到高登

唔想禁條link

有無cap圖

原來連仔咁重心計，好得人驚

原來呢個post都係樓主開
仲要扮中立咁
司馬昭之心

唔賣比佢, 早逝逼佢下架, 連登出世
原來方丈一直用心良苦

不嬲都中立 係你地咁偏激
依家對你地個神有質疑唔得？

許楊朱= lihk, hkg+, galden app
倪 = 望遠100%

屌你老母閪
返去幫CEO 含撚啦

你一講起，我就諗起個時嘅場景

淨係識覆呢個留言？早幾個留言呢？選擇性失明？
唔幫你推了,last reply.

好多留言睇完解答到問題 點得閒一個個答仲要教你分析？
又打手又咩個堆覆黎做咩

其實又可以點 事實又如何 上個論壇都要搞咁多野 果邊起咪起飽佢

明明就係早洩管理不善嘅問題又吹到人設計陷害咁

拜咩神姐，人係不滿你先走，唔通話係連生開壇先走咩

反而早洩做咁多衰野今日都有人撐

我真係唔知邊個拜緊神囉

我邊隻字撐早洩
如果佢個app用到就唔洗黎依到 佢係低死
不過連尼住佢地都唔係好人 仲有咁大個光環攞

就當你陰謀論嘅1 同2 係事實
但方丈提供唔到更好嘅app 俾用戶使用
亦都係事實
再加上方丈咁撚小氣 作風令人討厭
有咁嘅契機自然令大量人轉用其他更好嘅app
即使個契機係有心定無意 連尼住定早洩引起
根本改變唔到令人想離開高登嘅意慾

當有一日lihkg admin 管理作風令人反感，又有app 好用過lihkg , 實有人提出過檔
但係都唔會係返高登

出黎講個大話當交代左
2016一早開左間公司
公司仲有幾個人 其中一個係I膠登開發人
如果件事係合邏輯 我去撚新會然好過係到晒口水

吹到 連尼住佢地都唔係好人

我邊隻字指你撐早洩？唔好對號入座

係呢幾日太多打手出動又整埋曬d無根據嘅推論

仲有你認為d人走係因為姓連條友係好人咩？

定係覺得無端端比人起底，可能會危及人身安全

而有人支持就叫拜神？

咁人地點做生意係咪要經你批准先可以
再者本身係早逝因為買唔到人地版權嬲嬲下人架在先
生左連登出黎佢無責任？

了解左，不過都係要屌你
wfc

膠登本身就係早洩屠殺會員衍生出黎，早過2016年好多，當時仲有神仙post吸人流，成立公司有咩問題

本身有仇嘅唔同高登合作又有咩問題？

咪就係
打死都唔會返去
林早洩食屎

返高登啦

林早洩係抵死 不過連尼住都乜乜乜
呢D係咩point?
只係打手慣用技倆
扮乜撚野中立呀
唉屌你老母收皮啦
講到尾咪又係林早洩隻狗
所謂既證據根本FF無極限

高登個網依家仲係慢到閪 實係人地陰謀啦

唔起底都唔知連仔咁本事

佢靜左啦 講黎講去兩督屁

冇人一個係了解完先講
我都唔知答咩好

一味打手 有咩好回